\documentclass[a4paper,10pt,twoside,portrait, leqno, mathserif]{article}	%landscape: breitformat, twoside: zweiseitig bedruckt, leqno: nummern bei gleichungen, mathserif schrift

\usepackage{multicol}				%mehrere spalten
\usepackage{geometry}				% einfaches definieren der Seitenraender
\usepackage{amssymb}				% mathematische Symbole
\usepackage[fleqn]{amsmath}			% fleqn macht, dass alle formeln linksbündig sind.
\usepackage{dsfont}					%identitätszeichen \mathds{1}
\usepackage{color}					% Color
\usepackage{mathtools}				%\shortintertext
\usepackage[all]{xy}				%schematische darstellungen
\usepackage{mathrsfs}				%\mathscr
\usepackage{marvosym}
\usepackage{fancyhdr}				%eigene header, footer
\usepackage{pdflscape}				%einzelne seiten in landscape
\usepackage{rotating}				% provides a rotate environment
\usepackage{extarrows}
\usepackage{graphicx}
\input{../zsfHead}
\input{../defs}

% INFO
\author{Azeglio \& Carola}	
\title{Physik}
\date{\today}	


% BEGIN DOCUMENT
\begin{document}
\begin{landscape}
\begin{multicols}{3}	
\footnotesize
\setcounter{secnumdepth}{0}

\maketitle

\input{ersterteil.tex}

\newpage

\input{matheteil.tex}

\newpage

\end{multicols}
\end{landscape}
\end{document}
